\assignementTitle{}{3}{}

Для клеточного процесса, приведенного на картинке, справедливы утверждения:

\putImgWOCaption{10cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Идет без затрат энергии 
    \item Требует наличия ионов Na+ 
    \item Не является матричным синтезом  
    \item В процессе участвуют белки 
    \item Встречается только у эукариот
\end{enumerate}


\explanationSection

Изображен процесс образования везикулярных структур.

\answerMath{3, 4, 5.}